有時 我在記憶空間找到你

分秒在一起

不會問生死

尋找不到氣力嘆一聲

最終會不分我或你

冷門舊歌

-怎麼可以避 是你五官的細微

-從嘴角怎分出味態 從感覺怎分出神態

-逃避我麼 或怕被我識破 再不需要還留戀我

愛在回憶中找你

在心裡不見不散